有無人覺得同巴絲打拍拖最開心?

高登仔價值觀都比較非主流
雖然同一般大眾相處得麻麻，但巴絲打就會好夾
我識依家女朋友個時一發現佢係絲打就好傾左好多